# 设置个人名片



<figure><img src="../.gitbook/assets/image (10).png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>

首次进入插件后，可以进行个人名片的设置及修改。&#x20;

个人名片的功能是，当你安装有插件时，可以去任何人的推特查看其Profile页面的个人名片。查看其web3的一些信息及介绍。反之也是像他人展示自我的。



<figure><img src="../.gitbook/assets/image (1).png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>

#### 1）个人基础信息

名片的上方是个人信息部分，包含了头像、昵称、简介、标签四个模块，都可以点击设置按钮进行设置。其中头像部分，如果采用的是钱包里的NFT作为头像，则会额外在昵称下方显示该NFT的系列及编号

#### 2）社区

Community部分为当前钱包中所拥有的NFT所归属的社区。点击设置按钮，可以进入社区管理页面，可以对所属的社区进行展示或隐藏。等推出社区榜单后，社区的默认排序将更改为社区榜单排名

#### 3）music

当下为内测阶段，仅提供给TCG社区成员使用。点击按钮，可以播放/暂停个性音乐。目前TCG社区设置的是TCG之歌

#### 4）财富查看栏

Asset部分可以用于查看你的meme积分和所在的社区积分

#### 5）Unbind wallet

解绑钱包功能，点击可将推特与钱包接触绑定关系。个人信息及财富会随着钱包进行转移

#### 6）版本信息及升级提醒

v1.1.8显示的是当前的插件版本，当红点亮起时，表明有新的插件版本可供更新。\


#### 7）个人信息设置页面

在点击个人信息设置按钮后，进入该页面。点击头像，可设置个人头像，可以将NFT作为头像，NFT的信息将会被展示在基本信息栏中。Nickname为编辑昵称Bio为编辑简介Trait为设置标签，可进行新增及隐藏标签。当标签较多时，可以通过滚轮滑动展示。最后可点击Save Changes进行保存设置



![](<../.gitbook/assets/image (8).png>)
